連登討論區及民陣被列為恐怖組織

緊係恐怖啦
一個就成日比人網路襲擊
一個就比人打到入廠
伙計喺電光火石之間，未必可以跟足程序，所以踩咗落啲血到
正如保護市民嘅警察所講:「邊個話危急關頭就可以不依程序辦事，太唔公道」
咪就係，就算唔係危急關頭都未必跟程序啦

垃圾標題黨

拉

屌你老母